咪撚去愛丁堡呀屌你老母

匿埋一二角打飛機把撚呀，出得嚟就係要撼動政權
630金紫荊見。

推

黃之峰想係愛丁堡聽朝8點升黑旗 首先唔講其實我地要阻既 更加重要既 係0630果個升旗禮

正題
黑旗係國際政治意識形態上面 的確係等於無政府主義 Anarchy
你唔鐘意游蕙禎係ok既 但係呢個係客觀事實
游蕙禎有手指尾 你都有手指尾

無政府主義 國際社運而家主要係一班新左翼進步青年帶
極左 但唔係共產黨 更加唔係左膠 無政府主義者比起連登仔一定更勇武

簡單而言anarchy係以人民公社同革命工人取締政府官僚同資產階級既社會機能
外國好多都有antifa反法西斯既激烈抗爭團體
唔識真係唔好亂用 一來有國際傳媒見到 二來我地抗爭個意識形態光譜太散 黑旗絕對代表唔到群眾

比呢個大家參考下其他無政府主義旗幟既類型
利申 右膠 覺得全部都唔係好野留

悼念/葬禮都會用黑旗

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

見到扯黑旗活動當堂笑撚左
又係搞埋嗰啲 x japan 活動
大家都畀人呃咗咁多年啦，仲去同佢哋玩
由始至終71最有noise兼令全球關注嘅行動就只有扯唔到旗

唔明點解要搞愛丁堡

push

出黎煲底啦

見到眾志，河童，一定要屌走佢

大家唔好做犯法事，大家聽日睇下戲未算囉

71暴亂夜

推！
集中金紫荊！